屌你班撚樣又話用Twitter Reddit做文宣

我發現根本冇乜人會用Twitter Reddit去做文宣
明明國際輿論仲未夠
屌你老母仲要係連登ig圍爐
成日得幾個巴絲單機push有撚用咩
我相信屌完之後情況依然照舊

但其實我地香港人號召力絕對唔弱 睇下咁多次遊行次次都咁多人去就知 但點解依然冇人幫手？
咪就係你班撚樣要人

踢一下先郁一下囉

咁不如我地傾一個時間 每日固定時間出發 （個人建議每日10-11點 ）去push 下相關資料 務求擴大國際戰線
支共有帝吧 香港有連登 佢地出精 我地出征
唔好比人睇死啦 冷氣軍師依家班狗開撚埋槍同水炮車啦

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

""仲有善用RT數高嘅Tweet，如果有特別資訊同消息想多啲人知道，除咗搵多follower嘅人幫手，亦可以直接係下面回個覆，好過你發個唔知有冇十條友睇過嘅新Tweet多多聲""

快速入門，教你如何用Twitter

不要忘記#hongkong呢個hashtag因為五毛經常出沒。

推

自推十連

推,一定要用twitter reddit 文宣呀各位

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

今日要推既係呢個

用緊啦

十點 唔該 連登國際戰線正式開始

推
［國際文宣］Twitter 一定要tag #chinazi #standwithhk #hongkong #HongKongprotest
同我Follow 美國政客twitter:
Donald trump
Marco Rubio
Kyle bass
Mike Pence
Nancy Pelosi
Bernie Sanders
Elizabeth warren
Joe Biden <- 又稱#chinajoe 奶共
記住要report 5毛
Retweet 比d誠意
唔好淨係tag 打多兩句comments

唔該係屋企休息緊嘅手足，想件事好嘅，唔係就咁mon住個直播就有用。 同我去twitter like唒所有下面嘅hasttag嘅post. 仲有，retweet果陣，全部加唒下面嘅hasttag.

#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa

reddit有個黑警笑話
有人用英文答左3隻蝦都有千幾個upvote
所以應該都有好多人

努力中！大家互follow retweet!
#Chinazism

開埋比你，將d hasttag save唒係你手機嘅剪輯列，隨時拎出黎周圍sd

召喚冷氣軍師 鍵盤戰士

Push

我用咗啦，你又用咗未？

不要說push

試著說 你今日上左Twitter Reddit未
#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa

Twitter 打撚哂
冇人睇
冇人retweet
冇人like
成班連登仔真係淨係識得睇連登

今日文宣：開槍 侮辱/攻擊手無寸鐵既市民

試著說 你今日上左Twitter Reddit未
#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa

上左TOP10 啦

我地要盡量令
所有大事都上top 10
而唔係一兩單
加上呢d多數都係外國人貪得意share

你今日上左Twitter Reddit未
#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa

文宣請入：快d spin 呢條片 如果唔係中間派遲早比統戰

狂retweet + comment 隻藍狗踢市民片

一齊join

Pish

push

晚晚都上twitter twit到朝早啦

support
唔好淨係fb圍爐

同意

不過開個twitter x reddit tg group / channel
有核彈就一係上去做野

連登開po好易沉
不過可以2邊做

一個人唔夠 要將連登大軍搬到去Twitter

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

pish

PISH

幫我推上去